十幾年前老一輩人成日屌鳩年青人碌卡先洗未來錢

點解今日同一班死老野又猛咁叫年青人借幾百萬買樓?

通常呢班老野都唔識錢搵錢

一個係
錢搵錢
一個係
洗左就無

唔同喎

買樓叫先搵未來錢
你係咪搞錯左野?

咁各位供供宜家實際上搵左幾多

100萬到 本身首期都係150萬

一個係leverage搵錢
一個係leverage洗錢